巴打們727 728和之後可以做的事 文宣組請入

巴打們,我整理左少許意見方法,會長篇一D,但可以就睇/聽哂
因為林奠721打步棋太錯,其實今後我地保守行動盲會WIN
我地首要目標係呢個:

因為721元朗事件最應該負責既始作俑者係佢
犬方一哥係紙板人，鄧狗就係元黑鷹派，如果要做直指鄧狗等佢下界無得上傷害會大d。
而李奠冇左狗既支持係如同打斷雙腳

【熟悉新界鄉事外嫁女烽煙爆警隊二哥不為人知身世，透露元朗襲擊引起真正原居民不滿】
熟悉新界鄉事外嫁女王太（音）烽煙《風波裏的茶杯》，爆警隊二哥不為人知身世，透露元朗襲擊引起真正原居民不滿，因為已對當區樓市帶來影響，擔心7•27若再發生大衝突，會令樓價大跌影響原居民利益。王太並拆解了元朗恐襲事件與鄉事派系之爭、與鄧炳強何君堯等人的關係，在訪問中敬告各位叔父727不要搞遊行人士，「唔好以為二哥會保護到你哋」！

*補充資料：王太（音）mic後向《風波裏的茶杯》解釋，鄧炳強家族並非清朝前已在新界生活的原居民，而是後來才到新界生活的，準確來說新界人稱他為「圍頭仔」

劉細良同蕭若元的分析都很好, 老蕭直情將21/7個局好似寫劇本一樣勾劃整個故事, 環環緊扣, 由事前20/7動員到西環設局元朗圍剿, 有如瀝瀝在目. 有時間要睇睇
蕭若元

劉細良 , 佢有講到運動過後的事,係長D,但係巴打可以就聽哂

發夢見到一個情況:犬方一哥係紙板人，鄧狗就係元黑鷹派，如果要做直指鄧狗等佢下界無得上傷害會大d。要玩細狗玩到崩潰有個方法，圍狗屋大玩行為藝術不衝擊，例如將狗屋化做連朧屋，唱歌聖詩標銅玩齊，但一出黎清就不守即散，等d狗上哂裝備十個鐘齋企無得打無得發洩，佢地谷住谷住一兩次實癲。而家無事係每次d狗一出黎就可以亂咁咬人，又可以隨意屙尿射人個頭無責任，平時犬隻集訓都唔咁射頭啦，未俾同類屌過咩。

最後
曙光初現, 記得唔好衝動, 比位政府翻新和重新抱團, 唔好沖擊新界鄉村, 唔好觸動一國底線, 唔好俾藉口出動解放軍.

兄弟們
727見
香港加油!

睇晒先見到最後個句唔好觸動一國底線, 唔好俾藉口出動解放軍.
我屌你老母啦

兄弟爬山，呢個係我既期望，劍指二哥就真係直篤痛處